一人一個無同人講過嘅秘密

好奇各位有無呢種秘密

拋磚：sperm count太低 應該不育

巴打，依家輔助生育技術成熟，sperm count低唔係問題

可能呢個係醫生無同人講過嘅秘密

you win

所以個秘密仲係無人知